[ 又死SER ]錢你就識搵 SERVER你又搞唔撚好

食撚屎啦連狗

屌 連狗 愈搞愈衰 五毛又唔處理 server 又搞到咁

死撚完未呀屌你老母閪真係唔屌唔化